有間瑞典餐廳貼笑習近平poster 比人話種族滅絕,有無人幫拖

主旨：有個菲律賓人同佢hk Chinese frd 去咗間餐廳食肉丸，見到一張笑9習近平既畫就屌9人種族歧視

最搞笑係餐廳有請兩個亞洲人(原文:they have 2 Asian staff but they are Swedish )

IG圖同link係最尾

Karen 意思係閪客

基本上所有comment 都係屌間餐廳

Source 100毛

曾任《全美超模大賽》主持、菲律賓著名時裝blogger Bryanboy日前於ig上發文，指佢喺瑞典斯德哥爾摩一間餐廳食飯嘅時候，發現餐廳貼滿「畫到塊面好黃、有蝙蝠耳仔」嘅習近平海報，上面寫住「BAT MAN」字眼。Bryanboy表示當時餐廳裡面只有佢同朋友2個係亞裔，雖然已經嗌咗嘢食但都好想馬上離開餐廳，又提出武肺以來令佢同好多朋友都飽受歧視。

海報創作者「ironartworks」得悉後亦隨即喺ig發文，再三慎重向所有因為呢張poster而受冒犯嘅人致歉，並解釋佢一直以來嘅創作都係以諷刺極權者為重點，今次亦只係想諷刺中共同習近平引致武肺爆發，無意製造種族歧視嘅言論。而餐廳亦對張貼作品令人不安致歉，並將海報撤走。

根據BBC訪問，Bryanboy就對「ironartworks」嘅回應就感到不滿，覺得對方並非道歉，指責佢唔知自己嘅作品會引發啲咩效應係一種「無知」；而海報設計者則表示認為今次事件係「取消文化」嘅例子，意指知名人士因某啲被指冒犯嘅行為而受到公眾抵制，因為呢張海報已經喺當地展示咗幾個月，喺餐廳內亦張貼咗一個月，從未收到有關投訴，認為呢種「取消文化」對社會嘅影響遠比藝術創作帶來嘅影響更加大。

資料來源：BBC | IG/Bryanboy、ironartworks

IG Link

HK Chinese

係呀，所以我地更加要出聲

習近平=中華民族?
仲膠過啲大中華膠

笑金正恩同Trump嗰啲唔見人屌?

個樣成個支那畜咁

笑Donald trump係咪歧視白人？

菲律賓人黎

無留意fashion，唔撚知邊個

CCP wuhan virus

隔離嗰個話自己係香港人

菲律賓好似有好多中国人買國籍扮華僑?

人地有請亞洲人，就話 but they are Swedish

屌習近平獨裁，就話人地種族歧視

龍門任佢搬

所以我地更加要出聲

巴打，你個名對我黎講係個惡夢， 差d failed

特別嘅愛國方法

連登仔識條鐵咩

UG 讀 Econ/Finance?

冚家鏟奶共狗
笑9侵侵就唔係racist
串鳩屠夫維尼就係racist
左膠快撚d死晒佢
仲有件垃圾腥港人快撚d死左佢

Econ

我可能stat方面ok Econometrics 嗰幾科反而最高分

係連登講好了
佢到底係男定女

另外個TOPIC有見到條"香港人"IG
哈 香港人喎

讀書個陣覺得做得最錯既野係讀econ ,但畢咗業又唔太覺

Second low 好辛苦先拎到

【有圖】滑鼠娘娘私照絕密流出！佢竟然著左。。。

大家去瑞典斯德哥爾摩個陣可以優先諗吓呢間餐廳

巴打做緊份工同ECON有關？

林鄭 689都係香港人黎

Hk Chinese

我過幾日會去懲罰下

支那人岀去又扮香港人？

依家個份無

但畢業個陣見工都幾易，唔算太難搵工

入去幫條垃圾奶共狗洗下版啦

推

Diet_prada又係垃圾 左到爆 都唔再點講fashion copycat 成個page拎左黎鬧侵侵 同叫人投票俾孌童登

唔諗下幾多fashion model underage 俾人性侵

up

武肺以來令佢同好多朋友都飽受歧視。

連邊撚個害佢都未知，影衰亞洲人 唔死都冇用
畜生 狗屎 賤泥

巴打，瑞典讀econ ?

我識親去瑞典exchange 讀econ course 全部係咁屌難

幫襯既重任落係你度先，好撚想瑞典去食肉丸

兩個係咪習帝隻太監？

推一推

係遲啲有機會嚟stockholm 我可以帶下路

點搞有武肺

邊個搞到亞洲人比人影衰曬

本身歧視既人無武肺都會係咁架啦，理性既人不嬲都理性

根本冇必要為karen神經病浪費時間

我都開咗講呢單野
好在睇twitter 係D人屌條byran多

菲律賓fashion blogger覺得諷刺習大畫作係racist

你早過我3分鐘，我以為無人講

Karen 唔係解閪客wor

Karen 可以咁解

Karen" is associated with the kind of person who demands to "speak to the manager" in order to belittle service industry workers

我覺得呢個語氣似

點睇佢唔會係white woman

點解我會諗起kai子丹兩公婆，去dinner ball話人地種族歧視又辱華咁
原來成件事係因為無人識佢地，安排咗佢地坐個閪位
在場仲有關芝林劉嘉玲笑鳩呢兩公婆

巴打，瑞典算係Scandinavia 中入藉最易，考慮吓入咗籍先再返香港

假設有日你覺得香港守唔到落去，就算雙親有bno 都有多個選擇

我其實讀緊PhD 瑞典有policy 係讀完PhD會送PR，如果個program係五年或以上可以再申請埋citizenship

karen原來係閪客既意思
同Irene有異曲同工之妙

Karen" is associated with the kind of person who demands to "speak to the manager" in order to belittle service industry workers

Karen 都有第個意思，但我覺得佢呢刻講緊佢係閪客

瑞典自從上次桂文海事件後就對中共好警惕，親眼睇住連自己官方外交官員都可以被中共統戰到變撚咗係中共嘅外交官員咁款，重要係令到條官員真心為中國好唔係純粹被利誘咁簡單，你話幾撚恐怖

Push

話雜種係batman根本係抬舉佢

這個點算種族岐視

快d幫拖啊講多謝啊！！！

一係hong kong 一係chinese

如果係真香港人點會覺得offensive

HK定chinese呀屌
幾時有見過有人講上海chinese 北京chinese咁
好明顯佢都知HK同chinese唔同啦屌

Declan Chan條支那仔拖人條數
肯找數未！？

最新既post 入面個comment , 覺唔覺得有d熟口熟面？似邊d人最鍾意屌相反意見既人比外國勢力收買

睇吓佢幾嘔心，佢咪racist 個個囉

佢話唔係所有亞洲人都係中國人

佢咪串返佢，海報入面個人夠唔係菲律賓人啦，不止，仲要係著名獨裁者，點解你又會覺得關全個亞洲事？

屌咗啦，未屌既一齊啦

我英文冇咁叻，但我想知呢條友係咪菲律賓嘅KOL？好多fan屎？有冇成群癲狗出嚟咬你？

又係標籤帝國主義，法西斯，種族主義，極右派
今次左膠又點解釋啊，又Tankies又Radical Left啊？
搵夠藉口未，再咁細分法，餅都俾你地切成碎
好心啦，之前仲有幾個帖叫我地同左翼Connect
都唔知有咩好Connect，大家想法南轅北轍
甚至大家根本係敵對關係，有咩好同敵人Connect
左翼就係一群需要從地球上消失既癌細胞

暫時無

就算佢block 咗我，我都仲有AC,見有人講佢會block 人

你見佢幾鍾意貼人堂就知啦

又話人right wing

又話see if anyone care about what they are

屌精神分裂咩

diet_prada 只係一班無撚腦的 retards 靠sarcasm 上位
仲有一堆designers
全部一學人講政治就露撚晒底

先唔評論佢地係咪左膠
但佢地真係try very hard to be offended. Be a victim and u get tons of attention.

佢會叫你住外國試吓。以為無人住過外國咁

會歧視嘅人不嬲都歧視，唔會因為武肺唔係亞洲就唔歧視

兩個ig 都比佢block咗
條撚樣mon 緊post del 哂所有dissident

屌完你，然後佢話自己先係受害者

Right wing , shameless hker , hk extremists

點夠佢地玩

佢係咁del 人cm

人地唔del 點製造多人企去邊既image

笑撚咗 佢ig最新條片係Tiktok cut 出嚟

Twitter 要人

工人國家

Ethnicity nationality都唔識分
點解咁多呢D人

埃豬要人

仲要見到香港啲黃kol like啲post囉 頂唔撚順 講fashion講到騎劫左成個acc黎散播仇恨

Sarcasm 仲要低裝個隻

叫佢番中國住啦 全部Asian好安全架

乜春都racist

又黎料啦，幫佢收吓皮啦

push

咁既撚樣都有咁多followers....

有時候真係寧願支共快手支配呢個世界 reset呢班左膠仆街

大家記得呢兩條友度留言話俾D白皮豬知，習種張POSTER唔係Racist，叫人唔好支持獨裁殺人共產黨
Bryanboy:
Declan Chan:

Declan Chan個IG已經唔俾留言，但係佢個IG有TAG呢間瑞典時袋品牌Acne Studios，大家可以去佢地FB留言，叫佢地唔好再同Declan Chan合作。

大家去呢度留言支持佢地
創作「習種蝙蝠人」的藝術家:

涉事瑞典餐廳：

Copy from : 梳打水巴打

992.5k

琴日留言無人屌，但今日開始比人屌

開始有自己友留言比人頂上黎

入去千祈唔好屌左膠，頂自己友留言先

你同佢嘈無用架喎
同佢合作嘅公司同牌品講先有用

無錯 無錯

有IG support 下個Artist

創作「習種蝙蝠人」的藝術家:

仲有間餐廳，比人狂屌

跟本所有亞裔都應該去支耶大使館燒旗表示不滿啦

佢有冇出過POST關於支那搞南海
或者TAG佢REPLY

如果佢支持菲律賓
就轉貼去比大陸小粉紅

如果佢支持支那就轉貼比菲律賓人

要人

好撚想送哂全球左膠入集中營好撚克人憎

d外國asian就係咁
覺得影響到佢所以乜都要當racist處理
之前封關 反china virus個名就係咁
因為佢地喺西方被打壓
所以要求所有黃皮膚黑頭髮嘅都要同佢地企同一陣線保護自己利益
Even西方外嘅asian都要聽佢地講

屌，班人成撚日覺得好似無人好似佢地咁住過外國

咩都話racist

比較想睇佢地自成一國

比塊地佢地建國啦

Btw 海外asian(多數土生土長/移民後代)同east asian雖然有關係但其實都好多唔同
有時直頭明顯兩個群體黎
大家d文化價值唔同都算無乜問題
但有班成日覺得因為自己係asian可以代表埋east asian講野同代表佢地嘅生活同文化好撚on9

總之公就佢贏，字就我輸

你玩堆佢

不如多d人share張Batman相
轉頭像
做文宣
激撚死班左膠
可以鼓勵twitter上反習反支嘅
中國人 台灣人 日本人 印度人 泰國人 一齊share
你條海外asian不代表我

racist問題係有，之前咪有個香港留學生比london既人覺得係chinese所以打囉

但佢唔應該拉埋張poster講racist，係兩樣野黎

唔應該因為鬼佬唔識分東亞人就要收埋真相

樓主pin

直接入去餐廳IG同佢講佢哋其實冇錯